isco 算唔算top 5 攻中？

isco
世3
古天奴
小白
施華

盤扭可能係最勁果個
係速度同passing 差d

算

連占士都冇

今場一扭6

入2球靚波

carry 成隊波

5大小丑佢一定第一

唔識駁

無迪布尼

今場一齊出 一齊打攻中
高下立見啦

沾屎另加一次左路仆街加 開波兩分鐘失三次控球權比人反擊

迪布尼有諗過佢定施華 最後我覺得好似唔夠上面5個勁

排第6啦

所以咪話做小丑佢係第一囉

世三計翼吧
我個人覺得
小白
迪布尼
馬達
伊斯高
施華
現今攻中愈來愈唔似以前

美斯計唔計攻中先？

btw唔覺Isco passing差

有諗過 但佢應該唔係純攻中
似自由人

真係唔識定義

又前鋒 又攻中
其他人唔洗玩

仲有右邊

小白老啦
今季一定入唔到頭5

passing d timing 老實講就唔係幾好

偶爾都有啲kill pass 但有時會扭多左令個攻勢慢左

換迪布尼啦，世3邊算攻中

未必 老還老 今季表現都夠屌打其他攻中

小白今年多傷同埋踢唔到90分鐘
但作用一定有係到
巴塞冇佢同有佢差好遠

我覺得isco打後一格練好長傳轉邊可以做新摩迪

Erikson

isco換奧燒啦屌

但打唔足全季 算啦上左神枱就無謂再同班後生鬥

有歐聯唔打打歐霸？

Ronney?

熱狗始終唔係大球會 出到歐戰又太屎

未證明到自己

古天奴起碼係國家隊都打得唔錯

世3翼
小白偏中中
奧燒 迪布尼 santi even eriksen?

btw 就嚟變咗英超攻中大比拼

點解冇人講卻奧斯，泰牙高

Thiago無人講

thiago 後一格似沙維

卻都係
佢今年打後攻中一格

你咁講完全唔成立WO
古天奴有係歐戰證明自己??
佢踢巴西,身邊咁多勁人,好表現係應該啦
eriksen 踢國家隊一樣好勁,你唔講下???

利申:古天奴同eriksen 都唔係top 5

太少純cam 啦依家
好多都打後一格/上埋2翼

Fifa將佢同葛斯都改咗做CM

Eriksen點會唔係

Top5 有幾個英超
但果班一出歐洲賽就唔見哂人

eriksen 都勁 可能踢得務實d , 冇咁搶眼
我個人認為古->艾 dd
真係dd

我覺得雙馬，拜，祖加埋，點都佔咗三個位

新摩迪唔係高華錫咩

迪布尼都唔係top5就知你最識波

無小白 施華果d timing咁好
同無咁毒

因為佢講既3個英超有兩個都冇得打歐賽

冇話我識波 但今年睇 迪布尼好似冇上年咁勁 反而施華就仲keep 到

咁我又冇場場曼城都睇哂

古天奴個位我會覺得係hamsik
如果你有睇今季napoli 既話,就會睇到佢有幾勁

老實講今年真係冇睇過意甲
會留意下 hamsik

你個攻中位點定翻黎

除左世3 我都唔知係咩中場

其他果d 都算係攻中掛

古天奴太飄忽
勁個陣一定top5
廢個陣可以完全隱形

Koke?

佢後一格嫁喎

Eriksen迪布尼呢？

美斯依家算係攻中啦 佢計落攻中一定最勁

好彩冇人反對isco 係top 5 攻中

payet
thiago
ozil
de bruyne
silva

隨左後衛邊個位都係架啦

Top5一定有佢份 但無迪布尼的話 此post已完

仲小白上場打祖記廢撚到仆街

今季黎講ozil

之前kagawa都勁

算，打Fifa 我覺得肯定有top 5

屌呀 施格臣都無？

排名分先後
messi
dybala
isco
alli
ozil

歐聯決賽 對馬體會果下痴波
就開始留意佢
覺得佢岩踢巴塞多過皇馬

古天奴最overrated就有份

ozil 係咪玩笑

都話左ozil嚴重overrated

top5咪又係光頭佬手下既一個後備

巴塞膠層當年有諗過買佢
猶疑不決就俾皇馬搶左
之後仲要放走法比泰亞高

只怪膠層冇諗過將來

又叫春

皇馬太多勁人，淨係top5攻中，中中，防中，每項都佔咗幾席

條友d波easy come easy go 你話呢

迪馬利亞？

好似踢番右翼啵？

英超太多人睇

Lingard

波都唔識斬 長傳比角球旗

Kagawa ?

改後埋一個啦講fifa

一格*

第二奧燒

奧燒好岩新手用 我用佢成日吊傳都有 同埋入好多波

shake ball

系

攻中既定義係咩

呢個真
奧燒仲要成日射波唔踢

冇占士就開個垃圾post啦
占士入波助攻效率一定係最高
講咁多廢話唔入波有撚用咩

拉傑迪

攻中...

球壇小丑嬲嬲豬
摩迪小白入咁少波正垃圾

無ali 艾歷臣 高基？